有無巴打試過發燒飲酒

無啦啦發燒 約左女女飲酒

飲燒酒囉,無問題嫁

唔好食藥 (Pandol, Paracetamol) 就得

酒係鬼佬中藥黎
無事既

試過
之後沖涼暈撚左係度

以毒攻毒

好耐以前有年屋企人去和合石拜山，咁啱我感冒緊又沙聲，食撚咗藥喺細佬面前懶型飲罐酒，醉住拜山，走果陣行行吓眼花，慢慢俾電視雪花咁嘅野冚過，之前眼前一黑（但係仲清醒仲可以郁），盲撚咗咁，全程要人扶住返屋企

好撚堅

我都試過 朝早訓醒起身去搭巴士 等巴士嗰陣 突然眼前一黑 乜都睇唔到 上車嗰陣成個人撞咗落個車門 跌埋落地 個司機勁緊張 問我洗唔洗call白車 我話唔洗 後尾上車坐咗5分鐘先睇得返野 我係咪就死

我果陣都諗緊自己會唔會死

係咪痴線
搵自己條命黎搞

試過有次發緊燒，但係照去飲酒，嗰晚飲完就退咗燒
不過我飲之前無食藥

所以而家食藥訓覺